移咗民去nz六年，你問我答

如題，盡答

投資?

父幹

屌你老豆

平時喺屋企煮咩食？
出邊有冇朋友圈子？
當地人歧視問題如何？

聽閒果到好鐘意交換屋企唔要既野，攪到成屋垃圾

上網用咩plan

auckland附近有咩好玩

老豆老母喺香港做嘢 我住homestay 佢地煮啲家常西餐
依家ok嘅 不過啱啱黎嗰時真係一個人都唔識
開頭唔多唔少都有 不過同佢地熟落咗之後就無乜

NZ係咪有得喺海邊執鮑魚食？ 係咪揸車去免費任執？

Vodafone $19 prepay

想嚟紐西蘭行山留名

我hostdad真係好鍾意攞佢啲fd嘅舊嘢翻黎用 我本人就不了

我都想有鮑魚執

做緊邊行？定讀緊書？

仲讀緊書？

之前住wanganui, 依家喺dunedin
Akl真係唔係太識 不過可以幫你問下friend嘅

冬天+南島

讀緊u

物價？仲有住果邊似唔似比人流放咁？

乜撚野係nz?你自己作出黎架

OU
宜加chopsticks 仲係唔係度？

此po已完

同香港比嘅話係貴嘅 100%係 我highschool嗰時住農場隔離

仲係到 我有一晚去10bar嗰時要爬咗上去執翻隻鞋

好掛住dunedin 個陣成日食asian 同chopsticks, 跟住上去mornington 飲茶

土地係點買，個度咁多空地

有定無， 你咪假膠。。。

個陣homesick就狂食chopsticks 101

我住嗰到真係無 要揸幾個鐘車去執

Nanking Palace 都唔錯，不過遠d

依家住喺fatty lane 我個人比較懶所以好少會行咁遠去食飯

個陣溫書仲成日食central library 對面個間既薯條
Formosa 既車輪餅

又要一朝早霸commerce building 外面既車位

呢樣我真係唔知 要請教下其他巴絲

我個陣住山上，Park Street Queens Street 個頭
巴打有無買車？

我都係去science libo多 啲暖氣夠晒勁
依家喺clyde street有個新嘅停車場 不過長期半滿

唔多唔少啦
Tvb就不了 有netflix嘛

好遠
舊Homestay喺我生日嘅時送咗架車比我 不過仲喺wanganui 諗緊揸唔揸落黎好

我只可以話我有好多地方都無去過 不過我住過嘅town/city都無

又近polytech 又近dorm, 點會唔滿
宜加campus 有wifi 未，個陣得幾個lecture hall 有

Burns/archway 個堆有未

NZ gd place!

貴嘛
全部都裝晒喇 不過網速就
話時話 巴打有無住過hall?

Shit weather tho

不過出街食真心貴

幾年前去過，唔算差

呢兩個都無 sorry呀巴打

無呀，太貴，住唔起
仲貴過出面住studio

有wifi 已經好好啦，19 蚊plan 先得500 mb
我都唔知個陣點樣捱得過

住落你就會明 夏天都ok嘅 冬天就...

渣啦，不過一定要有off street parking
個陣成日揸去ChCh 同queenstown 玩

dunedin有咩行 淨係stay一日

果邊生活係咪好寫意？

開頭apply selywn 之後比人派咗去toroa 係貪方便同易識朋友
依家19蚊好似有1.25gb 不過唔夠半個月就用晒

有無狂食tim tam?

Botanic garden, Tunnel beach, signal hill lookout, st Clair同st kilda beach可以影下相
Larnach castle 同 campus嘅 clock tower 睇下啲舊建築
Night life就

10年前去過讀書 真係伏到 我係town讀high school 係blenheim
D歧視勁到 鄉下人真係鄉下人
不過都幾回味既 人大左個感覺都唔同左

年尾先算 要過埋final先翻去

開頭唔多唔少都有啲嘅 不過入咗1st xv之後就入咗佢地個圈子

去Baldwin Street, 同埋朱古力工廠

生活節奏慢係真嘅

太甜喇巴打

香港濕冷，世界第一

又多味 又平過香港一半
雪糕都正到pk
不過住耐左有啲悶 去旅行就一流
Dunedin 淨係去過個車站 仲有咩好玩?

通常都唔帶遮出街著件rain jacket就算 一落大啲連底褲都濕埋

呢個真。眼見無人會擔遮

其實除咗上面提過嗰幾個地方 Dunedin真係無乜地方好去/玩
巴打住邊btw?

大風起上黎 真係咩遮都吹爛

曾經住過一段時間， AKL WLG附近都住過，舊年再返過去

AKL住落其實係咪同香港差唔多

Queens street個大斜路行親都好想死
曾經一到埗有諗過買單車代步 後來見到到到都斜路就放棄左
利申 無車牌

How many white pussies did you smashed?

有 食過翻唔到轉頭
未去過 不過同啲friend plan緊個south island road trip

Haven't slept with any asian girls before

啲長命斜真係玩命
巴打仲喺DUD?

覺得nz邊到最靚最值得去？
有得揀定居 揀香港定nz?
去過 好想移民去

So how many white pussies you already fcuked then?

其實個人覺得 每個唔同嘅地方有唔同嘅景點 好難講話邊到最好最正 有機會嘅話去啲非旅遊熱點其實會睇到更多嘢
Nz係舒服嘅 不過始終我住嘅地方冇香港咁方便
利申:未住過AKL同WLG

空氣差就真嘅 其實我一年先翻得去香港個零月 好難比到一個好嘅答案你

Didn't get much action this year but yeah I was pretty wild in my first year of uni
Can't miss the mating season

Maybe the girls are wilder than you can imagine, gotta up your game dude, you seems like in a dry spell now

Hyde street agnew street flat parties
But I'm way too old for town don’t wanna be the creep that hits on freshers

Who cares when they are down in booze? Up your game and hit out to those Freshie that is out to ride you, ain't no body go back to dorm alone in those night out! Go out and mingle and smash those fresh pussies like a man!

Forgot to quote u earlier

比如話我住嗰到啲人係比較nice 可能係鄉村嘅關係 普遍就算三唔識七都會打招呼甚至會傾下計
不過我係香港咁做嘅話應該會比人當係傻仔

You at dunners? Would be down a night out with ya to learn from the expert

有就有嘅 不過怕自爆

I m not in that barren land. Thanks for your invitation, I m not expert to begin with, if you want to know about pick up, head to rooshvforum, this is where the real expert share their tricks in getting laid, a lot of stuffs can be pick up from there, you're welcome it would be an eye opener for a first timer new to this stuff for sure

未去過 呢個真係答你唔到
投資移民門檻高咗好多 不過專業移民嘅話應該同以前差唔多
利申:仲讀緊書

Cheers for the offer mate but I'm gonna pass on that one. Settled down with someone earlier the year and no way I'm gonna cheat on her

玩到咁癲

You still gotta get your fix even if you're settled down already. Little head always overruled your big head. The only thing is how often you need to get your fix. Remember that you can do anything you want, just don't get caught. last but not least, remember this line, alpha fucks, beta bucks

成三點幾喇 我去 有咩問題聽日再答

醫療睇醫生牙醫點？

Gut nite n sleep tight

Not here to argue but what I want to say is that I’m really happy with her at the moment. Maybe it’s just me but when I’m fully committed to someone I wouldn’t do anything that might tear us apart. That’s literally respecting your partner and committing to your relationship. Relationships are more than just sex bud, it’s the love and caring you show her and yeah
Lowkey done with the random hookups and sleeping arounds from last year. It took me a while to settle down with someone but mate trust me you wouldn’t treat on your girl like that if you were fully into her

覆埋你先訓

我未睇過 不過上次個friend打波打甩牙 acc都負責咗一部分

downtown間show girl執左未？

Haha, now can go to bed

*Treat your girl 自膠

如果去nz working holiday有咩搞

係咪同澳洲大同小異

未去過 是咪strip club來

未試過working holiday所以答你唔到 不過聽呢到同aus有翻過part time嘅朋友講其實真係差唔多
利申: 佢地唔係摘士多啤梨同奇異果

係，以前樓上仲有間叫penhouse，雞竇黎
聽朋友講宜家queen street係咪變咗廣東道咁？

自從過咗黎之後好少同香港人玩 加埋我住fatty lane嗰邊好少會去到第二邊(懶得行
不過近呢幾年真係愈黎愈多強國人

Dunedin巴打留名
咁夜仲未訓呀?

訓唔著 諗住等到unipol開過去個靚gym先訓

巴打你year幾

2
巴打你住邊頭？

我住town個邊日日返學都好撚遠

勿相認
bsci 上年玩得太多 爛咗grade
巴打你year幾？

Hsci?

本來
你識我咩屌

10個有9個都讀hsci咖啦

你又岩 爛撚左科chem191

我死咗喺份epi到 不過識好多人都係chem出事
Bsci之後諗住報邊科

Physiology 好似幾好
因為鐘意hubs

依家讀緊 sem2嗰兩份多嘢背到傻
如果你純粹想拉高個gpa入翻professinal programme嘅話micro會易攞高分同埋workload會少啲 加多幾份易嘅100 level嘅話 A+在望
利申:想搏下年入翻physiotherapy

想移民過去，想問平時多唔多蛇蟲鼠蟻

夏天好多烏蠅飛入屋 老鼠同蟻夏天都有唔少
其實都係睇地方
利申 之前住鄉村地方

點睇whangarei？

未去過 不過有friend係嗰到人 佢地話係滑浪嘅好地方不過生活上黎講都係比較悶 始終都唔係話一個大城市

Btw啲人成日搞whanganui同whangarei

*搞錯

dunedin 吉百利係咪摺咗？

仲喺到
利申 無去過

Ok, to each his own. Is just personality and believe system come into play in this kinda of scenario, you have been there done that. So now is fully commit to a relation, that makes sense. All the best

Could barely understand you bro
不如我地講翻中文啦

即係人各有志，我明白㗎啦

點解每次都quote唔到

dunedin巴留名

尋日明明幾好天 今日又凍又落雨

一陣出去買takeaway先
星期一唔想返學
btw, physio好多placement,最後一年仲要成年去另一個地方

唔係,用手機打,唔係好方便姐 kiwi land 邊度容易搵女扑嘢？

我連門口都唔想出
巴打讀physio?

dunedin 係咪好多otaga學妹？

係

Parties, club,同埋hallmates
不過都係上年嘅事 修心養性了

有無去Physio camp
願聞其詳

夢想

個個字都睇得明 點解放埋一齊之後我完全get唔到

我果年個camp,班囡囡飲酒飲到傻

唔通施主已經睇破紅塵？ 依家你條女係鬼妹？

我嘅夢想？
原先想做醫生 幫有需要嘅人 點知自己會怕血
依家想讀physio 用另一個方法去實現呢個夢想

university of otago 係咪好多女溝？白話

條女唔醉,男人冇機會

唔洗的
physio上lab 男女一定要短褲
加上成日除衫,
鬼妹d bar真係五顏六色

聽講好似由今年開始有alcohol ban
連law camp都一齊攬炒
好彩仲有有cheese and wine同ball補翻數

一句講晒 your face your fate

咁我都係單機算

依家唔係都冇著bra？ 點解鬼妹咁保守？

係 不過其實我唔太注重佢地嘅race 性格夾唔夾都先係最重要
我其實一直都好想試下同香港嘅女仔發展下 不過完全無呢個機會

歧視嚴唔嚴重?
手機網絡同固網寬頻質素點樣?

說這些 不過始終要對住同一班人幾年 我盡量都唔會screw the crew

歧視其實個個地方唔多唔少都有咖啦 不過你融入左佢哋嘅圈子之後 你唔會再有呢種感覺
慢 係超級慢

有道理, 合唔合係最緊要, 恭喜你搵到自己岩嘅令一半 港女？ 不了

佢成日分group,勁煩 打散哂d人

Btw買飯先

未試過嘛 識嘅香港女仔十隻手指數得曬

百人斬任務達成?

喺 nz 冇部車係咪 die hard?
真係好難想像佢係冇 subway之類嘅嘢

本來都諗吓佢
但係見到佢個交通網絡真係唔開胃
遲下會唔會好d 呢？
thanks

一夜快樂 三年麻煩 我睬佢都傻
初初黎到 住hall嗰時中過唔少呢啲伏 真係不了
Okok 食完再傾

邊有人會去數 不過應該未到
呢到有唔少囡囡有Chlamydia 各位巴打要小心

咁就要試下喇, 因為, there is always first time for everything.

依個真

中伏咗？

睇下你住咩城市啦 大城市交通都可以接受啦 有巴士 tram呀嗰啲 細嘅地方無車嘅話就祝君安好

理論上遲啲會好啲嘅 不過都係無得同香港嘅交通比囉

利申 依家癡friend嘅車坐

加拿大同佢真係各有各衰
人地凍，但係交通都叫好d
佢天氣好，不過就世交通

咁又冇

其實真心會有causal sex嗰班人嘅圈子 真係唔係話特別大 一個中招就真係累全家

真係要屌下studenthealth個 sex clinic 又貴又要排到2046

話是話 巴打住過邊間hall?

有驚無險就得喇

其實玩開嘅真係會做足措施 定期去check下呀啲
最怕係有啲rookie中伏 嗰啲先易中招

利申 識人第一次one night stand 就瀨咗嘢

成日教唆我去出軌

依到真係幾淫蕩
分分鐘你屌完一條女，另一日就係街上撞到另一個屌過佢嘅人

住flat, hall不了 住過st margaret同salmon

香港嘅交通真係世界上數一數二

如果技術移民易唔易？

哈哈,咁你又話咩試過港女咪去試下啦,免得你遺憾終生就無謂啦,岩唔岩先

Studentville嘛 其實我Hometown都係差唔多

都係嗰句 係nz嘅巴 玩嘅話真係要小心為上

利申 flatting, 上年喺唔少hall留過下腳毛

睇你係邊方面嘅人才
可以上immigration嘅skill shortage list到睇下

到時先啦 好多嘢唔使一次過做晒

你喜歡喇,先唔講喇,要就嘢先

加油呀巴 我都要去煮飯先

你都係, 晏啲傾

謝巴打
好想移民去nz

話時話巴打會唔會考慮下去啲二三線城市發展？
會計高分啲嘅 啲樓價又低啲 不過份人工就

徐晃幾大?

恕小弟愚昧 真係太明你講乜

*唔係太明

我冇乜所謂既
我目標係有間屋，有份工，唔駛大富大貴
Btw我係醫護行業

Anything but pharm...
詳程可以去immrigration到睇下 佢地會講解得詳盡啲同埋可以計下自己有幾多分

謝謝巴打

我都諗住技術移民做kiwi
有冇窿路介紹下

上immigration睇下啦 我真係唔係太清楚
利申 仲讀緊書

今日天氣幾好
Btw今晚要比條女捉我一齊去睇pink

OK,有女

說這些

我一首歌都唔識 中伏了

話時話巴打我會唔會識你

蛇就無乜 啲蟲鼠蟻一到夏天就走晒出嚟

應該唔會
我識極都係physio同pharm

毒J圈字細

可能巴打你出名呢
始終physio嘅香港學生數目有限

依到個hk club冇乜香港人就真
識親個個都話唔入

呢個啱
我淨係入咗oussc

食得唔好西

Pink你都啱
巴你都幾飢不擇食下

I mean your girl who drag you there ,not pink

is this your clone?

遲啲可能過whangarei讀書
巴打知唔知有冇咩車可以由auckland機場去whangarei？
同埋你係用咩上網？儲值咭？

上水 當然不是

做乜咁睇唔開去whangarei
入正題先 你過黎呢邊讀書嘅話 行李都唔會少 加埋由香港飛到akl之後你都會幾攰下 個人建議坐飛機會方便啲
上網嘅話買sim咭+prepay plan 你咁係急嘅話可以去到先whangarei先買 不過你趕住要用的話一出閘口有間vodafone
利申無收air nz同vodafone錢

*唔係急

收到,巴打,咩上水？俾心機讀書,成日掛住玩

Semester break唔玩幾時玩
Btw個concert幾好睇 不過真係唔是太熟佢啲歌

咁你喜歡喇, 條女鍾意就得喇,哈哈,仲有幾耐畢業？

我依家都係dunedin 喎
喺度留左4個月了 過幾日要走

好唔捨得dunedin

North d?

仲有幾年

咁就好好享受下學生生活喇,返工就好無癮嘅

D center

厭倦左城市生活 加上香港空氣真係好唔掂 同埋覺得鄉村啲人純樸啲少啲歧視
我個人飛機車都冇所謂 但係因為國內線行李好似唔可以過28寸 又好似冇學生加行李優惠 所以先要考慮車
上網方面 係online prepay定係到步買抵啲？價錢大約係點？

空氣好就真嘅 不過歧視呢樣嘢其實邊度都有
要坐車嘅話就book巴士啦 不過應該有排坐
到咗先買啦 我依家用19蚊嘅prepay plan好似有1.25gb data

早晨 - auckland jj

Akl同wellington 邊到住得舒服啲
到時想移民去

prepaid

比你夠晒分啦
但要你有local比左job offer你先有用
所以 好難

樓主姓劉？
女仔？

一梯係Dunedin

*樣

無住過 真係你唔到
有無巴絲幫手答下

一定平過AkL